［永不放棄梁凌杰］就算只有一個衝，我不會離棄你

因為我理解你面對警方無理，林奠惡形惡相的失望/絕望與憤怒，所以無論你做乜嘢，係實力不平衡的雙方面前，我永遠站在雞蛋的一方。
政治現實是大部分人都是和理非，
兄弟爬山，各自努力
衝與唔衝，做與唔做
自己決定，自己承擔
同為義士，祝你成功
篤灰割蓆，絕對不做

目標一致，槍頭對外